大膽估納指個底

肺炎引起既股災令納指跌左3成，今次只係回調，我估會跌一成半左右。我使納指個底大約係12000 附近。我自己會12000~12200 第一注撈貨

thx
即係跌穿12000 confirmed

pish